九西初選論壇淺評：請支持本土派，馮達浚張崑陽劉澤鋒

九西初選論壇淺評：請支持馮達浚張崑陽劉澤鋒

純講表現：張>岑>馮>Others

張崑陽：立場本土，覺得佢講得最好，一嚟講返國際線點打，美國兩黨立場轉向反中等，二嚟質問黃碧雲幾好，就算淺黃都會buy佢。

岑子杰：立場泛民，其實講啲嘢都係進步民主派，不過佢show到好cooperative，質問環節俾人答，印象加分。最後我想回應一點佢話長毛係議會抗爭抗爭第一人，的確係，不過由佢14屌勇武，16屌天琦人血饅頭，佢已經幾好。

馮達浚：立場本土，如果我喺九西我會投佢，睇得出有少少緊張，但起碼立場堅定可以講係一個本土派/抗爭派應有嘅論述，喺議會進行任何有可能有用嘅抗爭，包括肢體衝突，咁先係議會戰線。

毛孟靜：見到連登仔吹奏佢就好笑，講到佢係進步民主派，自己又叫自己溫和本土派，如果你聽返又唔見得有咩進步，講真如果你要打國際線單新聞範疇，使乜要立法會議員個位，而家大眾對立法會議員嘅要求高好多，唔止係問政，而係要抗爭。最後有拍聽到佢話當年本土民主前線嘅光復行動、踢篋會失民心，當堂打咗個突。

Jeffery:立場泛民，不過不失，佢打住少數族裔議題，咁一定冇人會同你拗，不過睇到佢啲訪問，冇實牙實齒話要㩜炒，咪又啫係又傾又砌。

劉偉聰：另一個deadbody，又係啲法治未死。見到連登仔話佢雖然講得唔好，但表現淡定，總結表現幾好。我發現人其實睇易啲辯論環節好少睇內容通常都係睇「壓場」、「氣勢」，人之常情，但你咪俾人呃囉，口才重要，但佢嘅論述先係重點。君不見18年韓國瑜選贏高雄，有口才但冇料。

劉澤鋒：立場本土，但表現唔好，唔只係口才唔好同緊張，而係佢表現唔到本土點樣比泛民優勝，屌柒黃碧雲實個個鍾意㗎，但係你要由屌柒黃碧雲帶到本土派抗爭派點樣俾啲老泛民做得更好，更值得呢個位。本土派唔好打負分戰，講民主黨買講咁耐，係時候講本土派如何帶領香港破局。

何啟明： 立場泛民，講嚟講去㩜炒係中共造成，黃碧雲都講啦。呢啲要講，但你完全帶唔你有咩特別，最冇印象係你。仲有唔駛特別提周梓樂，第一冇用，第二我覺得你消費緊周同學。

黃碧雲：一齊衝

初選搞手，個初選到喉唔到肺，得互相質問環節合格，傳媒人問嘅問題係明顯有準備，不過態度比我覺得有少少唔認真，論壇最好認真、專業返啲，最後個搶答環節O撚咗咀，問答比賽咩大佬，你俾晒所有候選人答問題吖嘛，而家根本睇唔到候選人嘅立場，唔知有咩用。

總結：初選對我嘅意義就係要話比所有人聽本土派抗爭派先係非建制主流，見到有啲人話一啲so call進步民主派入，如果你係本土派，初選都諗住含淚投票，我覺得你幾可悲。

有本土投本土，張崑陽、馮達浚、劉澤鋒三揀一，我會揀馮達浚，其實我覺得張崑陽實入硬，仲應該第一，因為有國際線、眾志加成，請支持馮達浚。

馮達浚

馮達俊就得

張有眾志排頭夠做
劉救唔返

支持IAD SUNNY

呢個真，劉澤鋒表現俾想像中差，馮起碼表達本土派論述，雖然出線名單待定，不過我估最後出4個，排名係張岑毛馮，不過真心覺得毛孟靜overrated

真係冇諗過佢表現成咁
九西應該穩入兩件
泛民佢哋鍾意投邊個真係wfc

馮達浚 ALLin

馮達俊

啱啱起師兄底，你馮達𠗕個post劉偉聰打手多到，有論壇咩底都露哂，唔怪得知深政連線其餘兩個素人同佢反面

頭3個基本上都無乜異議
第4個要劉澤鋒定何啟明

起我底做乜
佢哋咩事反面？
知道佢咩立場仲好，仲易揀

推 有本土一定投本土

現實上我認為劉岑馮毛應該頭4，劉澤鋒表現得太差，馮起碼有地區樁腳幫手，劉其實得呢個論壇表現自己，但衰咗。何啟明講啲嘢雖然看似好抗爭派，但好虛，冇實際做法，我信仼唔到佢

張 同憑都幾好

堅定既本土派

由其張真係幾出色既本土派

全力支持九西擁槍劉

何肯請手足

初選係一人一票
or
投目標議席票數？

如果真心想有4席，張岑毛何最務實

一人一票

純計成功偷雞率
要排一定係棄劉澤鋒
起碼何啟明佢民協底會有深水埗票

之前未聽過馮, 但睇完覺得幾好
如果我係九西會投佢

push

個人立場緊係本土入哂，因為我覺得35+冇用，最重要本土做最大支旗。不過如果你係想4席攞哂我反而覺2本土（張、馮），2泛民（岑、毛/何）最好，sunny主要票源其實唔係本土後生，而家淺黃，佢國際線其實泛民支持者好buy，有啲想支持後生會投佢，而非傳統泛民，馮吸本土票，有椿腳，論壇有表現。呢一年本土其實已經成長好多，支持者多咗好多，淺黃雖然未必完全支持，不過喺不滿老泛民下，大把人願意俾機會本土

馮達浚打手全面進場

sunny同jimmy個光環太大, 入硬初選名單
不過sunny應該比人DQ硬, 希望搵個plan b有佢一半實力
另外劉大狀吸專業業淺黃票, 不過唔知初選當日當動員力低既淺黃會唔會出黎投
最後就係何/ 馮之爭, 睇下本土定民協動員得多人
毛ee就sorry啦, D票源比jimmy同劉分薄晒

師兄點睇3個本土，張崑陽馮達浚劉澤鋒

All in 馮達俊
棄劉

張崑陽係撚本土乜
反而民協真係有改變
btw all in 馮達浚

張崑陽呢啲眾志左膠有幾本土呀

民協深水埗真係咁大影響力？我個人判斷初選呢啲地區票唔會太多，投票嘅係政治參與度高嘅人，不論過份樂觀熱衷35+嘅泛民支持者定本土想趕走老泛民

何啟明思路幾好

起碼有一萬票打底

Sunny基本上DQ硬，但仲未見佢有相關準備，唔知佢想點

張崑陽係咪本土的確係爭議，有人話佢係本土莊，有人話佢痴眾志，眾志唔係本土，我自己對佢國際遊說冇宣傳本土思潮幾失望，但佢係非傳統中最有實力嗰批。我反而唔明大家點解對何啟明咁高期待，我覺得佢幾普通

頭號眾志打手
user：美麗新香港 #59818

唯一支持本土派
不解釋

頭號眾志打手：張崑陽夠票 唔好投張崑陽

叫眾志食屎
民協係因為馮檢基反差太大

黃碧雲>>>all

第四我睇好何啟明

劉澤鋒難搞,先唔講說話技巧,張名單入面頭三個(張,岑,馮)都可以涵蓋到唔同嘅選民(溫和本土,進步泛民,進步本土),如果再加埋劉澤鋒,咁就無人說到Big暈嗰浸溫和(甚至犬儒)泛民嘅票源,而何啟明就可以吸到依啲票同埋民協嘅街坊票

至於說話技巧,劉澤鋒真係唔得.口音唔多提啦,叫得自己本土唔該改咗啲口音先.有見過佢擺街站,但街站講嘅內容非常普通,介乎舊事回顧同呼籲大家支持,街坊吸唔到,進步本土嫌悶,即係無吸引力.反觀何啟明本身講開嘢,識得點捉point同點同啲基層解釋.

如果話民協信唔過,何啟明軟弱無力,我會話我信馮達俊.喺論壇度馮達俊話佢會夾實泛民,夾實軟弱嘅同路人,我相信佢做到

至少俾大家認識政治素人
係好既開始
主持提問環節其實好精彩（vera)係城寨佬亂入唔知做乜勁

民協在深水埗長沙灣真係有做地區工作，有唔少長者同中立票，如果冇民協，呢班人多數唔投票或者投民建聯

何啟明
岑子杰
劉偉聰
馮達浚

私心想張崑陽被dq
國際線岩佢好多

張崑陽擺明係本土
佢痴Gphone都係想吸票啫

仲劉偉聰，over my dead body2.0喎

搏DQ
唔好因為佢會被DQ而唔投

個名單要照顧唔同族群同立場既選民，劉偉聰大律師吸到上屆小麗嗰堆中產專業票

傳統泛民，地區樁腳票
進步泛民，左翼，草根味
進步泛民，中產專業階級形象
本土 ，連登仔年青激進票

碧雲姐威風八面

馮達浚本身有留意開，論壇表現冇驚喜但對板，劉澤鋒直情係大跌眼鏡，素人本身少機會，今次論壇係佢惟一機會，但可惜把握唔到。

可能我對民協印象太差，我覺得佢哋可能係好區佬，但立法會未夠班，連進步泛民都稱唔上。
雖然始終認為毛ee overrate，但純以現實判斷，佢係現任議員一定有優勢，吸中產票好過劉偉聰，地區票初選唔會多情況下，預計排名毛>何/劉

張崑陽好似連一次落場支援手足都未做過

睇你覺得佢國際線夠唔夠cover呢個位

劉澤鋒條死仆街收皮最好

有咩衰嘢？

張=馮>岑>劉澤鋒>ALL

馮完全唔係路
佢話議員戰線國際戰線係垃圾
睇佢想行天琦路線 根本成個人除咗鳩哎咩都做唔好
一定唔撚會投佢

邊到有話過國際戰線係垃圾啊

條友日日都係咁我身為劉澤鋒香港第一打手, 都冇佢咁勤力

唔係話輸左會幫手拉票架咩
啱先佢地先話要團結抗敵

佢邊有話國際線垃圾
gphone自己都話國際線打得成係靠前線

浚
有見過佢 , 冇政黨冇乜幫手 , 上次打唔贏仆街吳寶強

馮達俊你好

衰野關你事？

佢應該係行MMA廣告路線姐

你口味幾特別
但欣賞你，無劉仆街，抵讚

有時做議員會多左限制
但國際線有Team人，佢一人受限
條Team都可以做佢入議會反而可以更Cover到條team

神邏輯

其實我想聽啊, 或者聽完我唔做打手呢, 你又死都賣關子唔講

係囉佢有講過咩
講真就算爭緊出線但大家都係同路人
真係要慎言

我信你日日都講係真係有實證嘅但你講得未...

分清楚

本土係指政綱取向既話佢可能係
但社群黎講就唔係本土堆人
當佢痴左Gphone既話

馮除咗口疾左幾句，其實算OK
不過唔講樣講聲就劉偉聰
講申述就岑子杰

好彩你唔係佢本人

腎虧就唔好啦

喂屌, 你講未你由前個禮拜講到而家, 一直釣我胃口.

不過夜瞓會唔會腎虧呢排少擔心

巴打快d講

幾年前見呢條撚樣掛住青政個名去myradio台慶已經覺得佢on9仔黎

你知咩事你又唔講個個都係咁...

可能人地真係有青政撐呢

咪先以佢個腎虧格點頂到今時今日？

因為戇鳩無藥醫

我就關心弱智人士

會覺得佢都重有救

但選舉不了

你搞到我好亂究竟青政撐唔撐佢...

青政撐佢屌人既
唔信你問下佢邊個撐佢屌人

都好, 有冇多啲, 我睇佢幾時有街站, 踩上去問下都好

好掛住天琦
我支持本土 但睇完個馮個表現 俾公眾既感覺就係本土淨係重複自己口號 疊聲 同屌鳩泛民

你賣定啲海狗丸比人補下腎

可能做返個好腰好腎好男人添

其實將佢同天琦比又唔係幾好既
本土咪本土，無話要天琦做教主
人人爭住做地琦、山琦、海琦咁
其實無咩意義

時代向前
都要比返啲自主性人地
佢就係佢
又未必聯想到本土屌鳩人既

點解我每次想g多啲都撚鳩我

選議員唔係求其選幾個憤青入去 本土需要有議政質素既人
今日嗰2位本土(唔計sunny) 我覺得好有改善空間

講真口才我會排到好後
而家選人梗係意志同理念行先
言出必行
口才再好但係律師黨咁冇執政意志又有咩用？

老實講 唔覺得佢係國際線做到野
都係靠眾志同老泛民connection 多

點解個個都話要選本土
冇本土要素人
都唔選泛民

就係因為已經受夠呢班「又傾又砌」
選舉近了就「用把口」水你含淚搵佢地代表你

我地係要一d真正代表到香港人做野既本土素人

遊說通過香港人權與民主法案都唔叫做到野？

佢叫有成年經驗
你見佢係論壇口才應對方面已經超左班就知

都要有理念架
我聽晒佢啲發言 除咗同衝 抗爭 都無咩重點可言 big暈有大把位俾佢入 佢都focus錯晒重點
我無話衝同抗爭唔重要 但係比起其他人 只可以講高下立見

其實佢係負責去睇人簽, 實際係有好多唔願意出名嘅人做大部份嘢

就係初選過到
馮達浚劉澤鋒係正賽得票可以都唔高
上屆青政係區議會選舉後已經有知名度 而且係全港性
佢兩個比較輸蝕

何啟明既優勢 係民協有大量地區工作
咁多名候選人得佢有最多地區地面戰經驗

而且要諗既係
初選目的係選晒最progressive既人 定要包括唔同光譜(同時踢走最膠既如黃碧雲)

我都唔明點解啲人瘋狂吹奏佢

所以所有新人有個問題都克服
係佢點convince到其他人相信佢 真係會帶到改變
唔係好空泛既說話
例如：舊人/老泛民唔掂，所以要選我

本土實撐
有乜問題
表現又正正常常

如果計口才我直程會勸劉XX練下廣東話先
雖然話政綱先重要，但，斯喂大佬呀
你都唔好咁甩皮甩骨呀。

馮正如你講，有啲打負分戰，食花生就爽，但未必吸到真票

咪係 掛住本土呢個名就要吹奏

講真你而家入議會有咩橋啦
無論舊人新人本土泛民
都講唔到乜具體既plan

咁呢個時候更係睇歷史同理念

但未到「本土新希望」咁嘅level

無架
大家都知立法會係廢
但選舉始終係形像工程
如果sell唔到自已長處/優點 都係無用

少有 泰博唔係直接鬧佢弱智你係咪比人hack ac啊

劉澤鋒重唔係傳說中既本土新希望？

真. 如果淨係唔要泛民所以投, 咁咪姐係叫人含? 同人話唔要建制, 所以投泛民, 咁樣係冇分別

拿, 老實嘅 我係佢打手姐, 我從來唔覺佢係本土新希望
再老實啲, 佢表現其實真係幾垃圾, 不過對比起街站表現, 佢表現比我想像中好.

吹奏本土唔係問題, 但我覺得馮嘅表現未到「哇屌好撚正啊」咁樣喎

天琦初初咪又係俾人話而我不知誰是「天椅」
就算唔講咁極端
我相信每個敢行出黎既都係新希望

佢啲主場時間拎晒黎講點樣打MMA
衰啲講句要衝我搵5:0同飛機師都好過你啦
拿我重申我無捧泛民
但重點係你想人投你就要話俾人知你同民主黨公民黨嗰啲老泛民有咩分別 唔係掛住本土呢個字去同屌鳩泛民去搵食
同你係咁重複抗爭者都無幫助 因為而家班泛民對抗爭既口徑已經同你地一致

係新希望, 但又未到 the one 嗰種feel唔識形容, 中文差.

姐係未到佢地口中, 嗰仲 the man of destiny嘅感覺

打mma唔係問題但如果淨係入去打, 我不如搵胡力威?洗搵佢? 而且加埋李軒朗真係唔好睇(等陣佢又真人連登, 問我咩事, 好撚小家, 提下都唔得, 遲啲會唔會好似佢係中大嗰陣咁, call保安叫我離場)

劉就算啦
九西位已經唔多
完咗個論壇可以100%肯定呢度無佢既事

你形象工程係乜形象先
今日三個本土派
雖然表現有落差
但形象係好鮮明既

一個國際線
一個手足支援
一個勇武主義

你可以唔buy，但點會係冇sell?

咁你篇文就作廢了，因為你只係針對會上嚟嘅人，但你就忽略咗地區嘅本票，民協最出名係淨係深水埗都夠贏你

而且佢係有大家好難拎嘅長者票同大陸人

又未必嘅 呢兩個禮拜應該開始sell政綱, 可以睇下咩料.
雖然唔覺佢會贏, 但都想知佢會攞啲咩出嚟

咁我覺得係你要求比較高
佢地我覺得合格啦⋯⋯
值得本土派一票

佢地鮮明得嚟形象都夾, 西裝骨骨嘅係國際線, 大大隻隻嘅肥仔係勇武, 又細又矮嗰個係手足支援

我覺佢值得. 但未到非投不可嘅level

有sell
但sell既野入唔唔到屋?
成唔成功?

上面都有ching咁講
至少要說服到人自己同老泛民/舊人有咩分別
點樣可以取代到佢地做更多既野...

呢個真, 我覺得其實3個都感覺未好有執政意志, 仍然冇講到對未來嘅想像

馮算係咁 最撚憎有d本土 叫人衝 自己就涼冷氣 尤其是某d連登仔/本土kol
第一點佢就自己衝 唔撚關人地事架嘛
第二佢一巴煎落杯葛初選個班本土素人到 你唔妥老泛民咪出黎投踢撚走佢囉 個親泛民(聽得出)既男嘉賓 都讚佢呢d叫識借路借場
第三 有班本土話泛民唔簽共同協議 咁佢咪話入到議會 同事唔跟大隊投就打柒佢囉 岩牙 你本身都諗住勇武路線架啦 叛徒照打 呢d係民意授權
佢講野未必有眾志個個 / 岑子杰咁好 但我覺得好過齋屌泛民有乜唔好個班激進本土 起碼你要講你有咩好過佢地
雖然佢又肥 重成日話要打(因為35+到洗乜打 d本土支持者係預35+多數唔得先要求議員激進d姐) 但起碼知道佢思路清晰 最大敵人都係對家

老實講,係論壇開呢D評價文章,都係for個班上網之仕,但唔上網次仕仲多,二如尼斯清而言,就算本土都要入到屋先,仲要你起碼要有長者認同先得

只靠討論區人數,只會有個假像好多人,實情係好少人

利申 會投馮 但又係個句 非九西選民

佢個磅數贏撚咗

馮有個好大弱點，就係話唔介意被告，對於已經比人告緊果啲，完全係相形見絀。不過好彩無乜事。

真你估呢到真好多九西選民咩...(新西)
真正嘅民意往往係喺街站

唔通個個話唔介意被告, 真係唔介意被告咩

如果你話要吸泛民支持者馮劉就冇乜可能架啦⋯⋯
我覺得務實d爭激進本土一席
溫和本土一席已經好好

不過都想聽下. 巴打認為點先可以令本土入到屋, 老一輩都肯受

其實比起呢啲 一條要搞清咗 Sunny係新泛民

但我就唔覺冇可能嘅, 劉又好馮都好, 時勢在變, 或者啲人都會想見下新風景

學習模仿他人點做就得，不過本身係有難度

但而家有冇邊個本土實例做到

所以另一個問題
係參加初選既選民 可能會選到一班最Progessive最唔泛民既人出黎

但去到最後正賽 反而吸唔到長者淺黃等等既票源 或者會互相搶票
始終玩緊既係比例代表制
比較理想既combination係岑毛何張(或其他本土)

呢個佢自己clarify啦⋯⋯
始終公海都當左佢係本土去討論
而佢就係上面所講最「入屋」既人

保安個個肥過佢 完 選民係要抗爭個個意志
同埋佢開到聲話自己做自己陣營叛徒處決手 個到加好多分
你選佢一件入去 佢1個+佢d支持者 呢炸人 比你係老泛民 你敢唔敢唔跟大隊投先 純綷個人意見 我唔係九西選民 無謂再講
總之我個膽係馮 眾志個個入撚硬 劉生真係唔太掂...
剩番2個位 都係被迫比番泛民 咪比進步泛民 甚至事實馮都好難贏 多數3泛1本土(眾志張) 老實 老一輩 唔會太明馮生佢/本土d concept

不過講起呢點突然間諗緊樣野
當港獨會dq 好多本土理念都會俾選舉主任屈做港獨而令候選人唔敢講
加上泛民臨近選舉喺抗爭支援做得出奇地好
同埋連big暈都衝既時候
本土仲有咩selling point 可以俾唔認識/投開泛民既人投佢地
雖然覺得馮插big暈個抗爭動作係"捐山窿"好on9 但諗諗下真係唔知佢仲可以講啲咩

其實都係 我自己都覺得九西兩個真本土勝算都唔高甚至佢地合作夾埋都未必出到線

係
本土係多左支持基礎
但都較難去攞兩席甚至三席
始終連一舊雲 都應該有佢舊泛民鐵票 好難搞....

碧雲嘅票係難搶走, 因為係基於利益(社區主任 樁腳)

算吧啦本土，囗才都未有，點有料入去串鳩建制派

支持本土……留番街頭抗爭吧啦

第四席留番毛姨啦，佢有佢作用

老屎忽點都要留一兩件

另外有D人都對何啟明有質疑會唔會攬炒
當中原因因為佢係泛民或者馮檢基印象

如果都唔信,你地聽日可以睇下九龍東初選睇下施德來個表現就雋睇得出民協可唔可信啦

如果你地仲係鬥來鬥去,不如去投鄭泳舜、陳凱欣、梁美芬啦

2020仲有人想睇代議士係議會嘴炮奶共狗打飛機

上屆游b係區議會選舉之後 開始響朵 係好有幫助
同埋選後調查發現 劉小麗原來搶左好多深水埗公屋票 令到毓民同民協跌票
游b先贏到教主

九西今屆出選既同四年前又好唔同 仲有幾多變數

咁你咪叫劉澤鋒揸住啲飛機大炮入立法會囉

入到通知我啦

其實游b贏, 係因為泛民想教主輸。

呢一組岑同毛呢條係死Q唔洗諗

岑：有大將風範，呢一組超晒班。
毛：經驗老到，四平八穩
張：軍師型，connect 國際需要佢
劉：對答都好穩
何：玩開草根型打街坊牌，有d機會
雲：開始識醒，但唔知係咪扮。大家唔好博

明明點睇都係馮勝算打, 點解又講劉?

我問緊你嘴炮屌奶共狗有咩用喎
答到大家未？
除左俾你打飛機之外

因為佢連個post講緊乜都唔知

巴打 我想問選議員唔係入立法會做野咁係做乜鳩

雖然我係劉澤鋒打手姐但我唔明. 點解咁都扯到落佢到, 仲誇張過石元泰博

城寨個投票毛e好低喎
已經係泛民地頭

我諗佢嘅意思係而家嘴炮共狗冇意思

泛民點分票/配票都好
應該唔會因為咁去投游b?

其實我係屬於溫和派既，對劉已經好輕手

據說: 當年係有好多人收到電話, 話毓民夠票, 轉投游,
但其實教主根本唔夠。

雖然有啲唔尊重游b ...
但總有人係因為佢靚女而揀咗佢

呢個真我都睇得出, 你鬧佢弱智, 但好少人身攻擊佢,
有時都會講出佢嘅弱點

我覺得係我地define本土 太過窄同嚴格姐
你自己咁計 咁16年個80萬張(佔全部1/3)本土票 有幾十萬張嚴格黎講直頭係投自決派添 都唔關今時今日個d本土撚事
eg.眾志 小麗 本土素人票王朱閪迪 個班人
唔一定係港獨撚先叫本土 同埋我觀察我覺得眾志只不過係比對家打壓搞到由本土>自決>民間團體姐 大佬 我地要明白打國際線 外國無可能支持你獨派咁撚on9 每個國家都有地方想獨立

頭4個都高汁
可惜好大機會得3席

串鳩班奶共狗會少條毛？
睇直播議會睇左咁多年仲未夠？
係呀俾你屌到面都黑晒
然後就沒有然後

講真呢d其實只係鎂沙酮吊你癮
等大眾以為有用

但西九本土味最重嘅兩個都未必有機會跑出嘅, 呢個係事實嚟

冇用冇用

最好有飛機大炮啦，可惜你地又冇

馮又點？咪又喺一鳩樣講嘢一舊舊，講嘢講到鼻咁大，有用咩？

有幾多本土入到閘？

醒下啦，你喺到串串貢又有咩用？

但泛民個邊 毛ee同碧雲 會互介 本土係有機會
我地可能要放棄 馮/劉是但一個 張就表現太好 唔使理佢

你答左我先啦⋯⋯
直播睇屌奶共狗係咪好hi
射左幾多次呀⋯⋯

老老實實, 我覺得佢地兩個夾埋都未必會夠。

明明講郁手郁腳個個係馮
老實講 佢開到聲 話自己做叛徒處刑人 已經加好多分
泛民有無簽協議wfc 投佢一個入去監察就ok

用腦諗下都覺得假

本身投毓民既，點會轉投游b?
如果係中間游離人，又點會有人Target佢地係毓民支持者？
同埋選前無人預計到毓民票倉比老母打劫

上屆九西係因為保皇策略保守
先有機會偷雞攞四席

仲有 中科老細應該會出選
有機搶走的專業/中產票

我都唔明飛機大炮關劉咩事...
又好似關少少事 因為劉主張香港人擁槍殺狗

呢d電話跟本共狗打 因為係咪都dq個後生妹無人理
當年如果dq 毓民 佢d支持者跟本唔會就咁算
係我地d on9登仔先會笑鳩梁遊2人轉頭

正想講，頂多新泛民...打國際線但邊忽本土

呢句我係舊年同教主傾嘅時候佢講嘅我真係唔知有幾真

咪答左你冇用囉，你盲㗎

你地咪一樣喺度自hi

自己睇完自己串柒柒嘅留言先射得出？

冇
因為條友俾人篤中著左
先轉移話題混淆試聽

不過如果我串親佢我道句歉
但佢真係要反思下入立會屌狗仲有乜意思

我覺得機會唔算大
因為青政同熱青城根本唔啱..
照計無咁既"策略選民"會咁去配票
玩雷動既選民又話大半唔會投毓民..
咁可能係雷左的票比游b 結果啱啱好贏左教主少少 可能性高的

咪同區議屌就民政議員區務解決唔到一樣囉 啲人咪係到打晒飛機咁

不如咁講啦
如果你要說服人 點解投馮 而唔係jimmy入議會
除咗單純因為馮係本土 仲有咩理由
抗爭 議政能力 身型 jimmy乜都贏晒

有個可信啲既版本
雷動計劃叫人投游

的確有可能係咁, 畢竟嗰番說話係教主第一身同我講嘅. 應該加咗好多主觀猜想

戴妖叫人投架嘛

但會唔會為拉教主落馬而特登咁做先

堯堯係咪慘成condom

講真我撐區選只為奶共狗輸
等佢地內鬨同少左地區資源
根本唔期望區議會做到乜

同樣立會都只係為奶共狗輸、大dq同少少奇蹟35+再引發dq
完全唔旨意個議會會run到

我唔期待佢地做到啲咩 但我會期待佢地解決返啲區務嘅
我選佢地唔係淨係用嚟屌狗

做到幾多咪當bonus囉
講真1125有結果後我當個event完左架喇

出席國會聽證會

親身遊說國會議員

另一個post講杏花邨既例子就係咁
區議員唔係想像中咁廢
可以配合一齊光復業委會/居委會
打斷保皇既地區基礎

話佢負責出面我有講錯? 大部份嘅事都係由啲唔想出面嘅人deal好

冇錯, 呢啲嘢唔做好, 啲中間票下屆都係投返保蝗

i am afraid 冇下屆了

果條撚屌又走中間派，宜家唔興架啦

真係支持民主派就算淺黃都唔會再游離啦

補多句，如果建制𣈴準三席，小心陳凱欣好過

馮達浚辯論未必係最強
不過意志堅定, 又係本土
一定投佢

佢作為健康大使, 呢幾個月乜都冇做過

仲敢出嚟?

佢算唔算西環嫡系先?
唔係嘅話集中票源返去舜度好過啦.

今次咪谷鄭泳舜同陳凱欣囉
鄭泳舜本身民工已經ok,而陳凱欣背後係九社同自由黨，啟德建制已經成為晒佢地嘅樁腳

突然講呢句 odd咗啲喎,你追下post睇下講緊咩先啦

鄭同老鼠根本配票主力，根本郁唔到佢地兩個。
偷雞最多只可以偷到健康大使

唔係呀 鼠王芬今次係棄將呀

或者咁睇
九西我地係要穩三席，最理想就係偷四席。
但對家都會諗盡辦法穩三席，咁巴打你覺得對家會保邊三個？

咪得鼠王芬 鄭泳舜 陳健康 佢一定出三隊

鼠王芬佢08 12都係差唔多尾席贏 16建制出2隊先可以穩

好可惜係最大嘅建制樁腳就係九社，咁變相真係鼠王芬要靠自己，而且佢年紀係最大

Exactly
所以你同我唯一睇法唔同就係 睇下我地有冇機會偷到老鼠定係健康是但一個

當時游響網上民調的確係前列
個機制自然谷佢

至於雷動/戴妖係咪小器呢？
我唔識讀心術，唔鬼知佢

馮支持
毛ee唔係唔好，不過係而家環境唔係好適格

支持邊個係初選可以自由選擇，但投票就要跟大隊，目標係達成35+，唔係計較個人時候

不要忘記八千位被捕人仕，一千個被檢控手足，成千死因無可疑屍體

巴打咪心水清

又幾odd?不嬲都講緊投本土。係一起身4頁打後變咗你幾條友圍爐，陰啲陰啲打本土，叫人投泛民，又話咩本土太激進，冇point，心諗點冇point極都好過劉大狀何啟明

真。起碼show到抗爭意志

正解Ching

你認同我d 連登又話你 Sunny haters 架啦

推

唔覺辯才好，打稻草人就識
大眾總係唔睇邏輯睇noise

飯民同新飯民勁多打手
大選一定係沒有本土 唯有焦土
唔好諗住本土初選輸左 我會幫班弱智販民35+

我幾時話過投泛民

呢啲根本就係常識+事實

5：0出左名米九高唔衝食花生

呢個真... 靠屌鳩泛民其實同4年前嘅選舉冇分別

老鼠自己D地區樁腳斷晒 最易收佢皮
同埋希望潘焯鴻可以岩岩好界走佢D藍色中產票
界到票又選唔到就最PERFECT池

佢上聽證會咪又係比人屌到PET屎咁
係之後發現原來隻傲狗重撚ON9過佢先無人理佢姐

就算比佢入到閘
宜家港共個look玩到可以charge 發假誓
咁概議會唔好expect入到去會做到咩（除非真係過到35）

其實同16年青政當選後個格局一樣
唯一唔同係佢地唔再需要鬥激去維持自己概存在價值

對我嚟講，毛只係識做表面功夫、冇咁樣衰嘅黃碧雲之流
唔明點解連登仔可以差嘢對待佢同黃碧雲

只係揀舊無咁臭嘅屎

黃碧雲明顯被放棄，你去城寨D100等泛民台，留言都屌黃碧雲，但其他泛民就話算啦都叫有做嘢。心諗毛ee咪一鳩機，只係pr做好啲咁解。泛民策略係將所有怒火集中黃碧雲，保其他泛民

張昆陽本土？佢係眾志喎 未來民主黨黎嫁喎
你係眾志打手黎嫁

Frankie 一出手
一舊雲捐8年山窿都要一齊衝😅👍

毛ee做咗好多野你唔留意啫

你到而家都唔明 個唔係打本土叫人投泛民
係失望班本土表現好差 4年黎咩進步都無 喺論壇完全靠聲大夾惡 相反泛民表面工夫扮到進步咗好多
咁樣點爭取其他人支持

完全唔明點解唔係長毛賊躝屍，搵岑子杰接佢新東個位好心長毛賊過氣就早啲走啦，2006年佢係最早議會抗爭，但而家都收晒皮啦

馮達浚唔好？

如果睇完佢表現你都覺得好 咁你要求都幾低下

泛民咁都叫表面功夫做足，你仲低

話明表面
馮除咗意志堅定完全無撚用

呢個g持

劉澤峰唔太討好

如果九西只有一焉,我會投張崑陽
我覺得而家國際線>街頭,議會

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

我自己會揀, 張,岑,毛, 第4個唔知..可能馮

我聽左大部分論壇(除左總結無聽)..我覺得講野有條理,有重點既係張岑馮。
毛姨就係我覺得傳統泛民入面算係活潑/有願意改變自己睇法/觀點既人。一舊雲就繼續係一舊雲始終唔明依家遊戲規則同23年前已經唔同左。劉大狀就...對佢無咩感覺, 但佢講野好單單打打。Andrew好緊張,同埋講野無咩重點。劉澤鋒D懶音聽到我耳到側埋, 我以為自己聽緊達哥開live.

其實我覺得泛民同本土又唔一定要有你無我既..香港既政治光譜闊D係好事。外國好多大黨, 黨入面都有分左右傾啦。更何況係議會入面。
本土派要壯大係必要既, 我地需要有人平衡傳統泛民既勢力。但我覺得攻擊傳統泛民唔係一個好既論點/strategy..因為只會俾人覺得所謂「兄弟爬山」只係一句口號, 根本做唔到所謂求同存異。但我都明白好多人對傳統泛民個D彊化好失望..或者可能起飛腳既會係佢地先。所以35+要成功首先要有信任, 連基礎信任都無, 入到35+咁又點姐。去到投票個陣又係度嘈。政治唔一定要有你無我, 邊個要爭住做第一既..所以我覺得岑子杰做得幾好, 好有風度, 佢有做到支持同路人既心態。